幾時先move on到

大家要幾多時間去move on
分左手第三個月都嚟緊
仲係好掛住個ex
明明已經做好多義工等自己分散下
成日叫春煩到身邊既人，我自己都唔好意思

治療失戀嘅方法就係展開新戀情

兩年了...

on到

仲未move on?

有人鐘意自己，但係我仲停左係個ex到
過唔到自己個關

我都係3個月....要做既都做哂了

我明 成日同人呻又好驚煩到人

分左兩年幾都仲好掛住佢

邊度搵義工做架？

到你真心祝福佢（唔係佢地）幸福 既時候就得

3個月啦 一滴都move on唔到 最少同佢講野個陣扮到move on

冇斷聯咪仲更加move on唔到
仲要睇到大家ig呀乜乜77
但又唔忍心一刀切
我依啲咪犯賤囉

利申 被分手兩星期 仲睇到仲啲story表示辛苦

做左啲咩

你又想做？

真

我斷咗
但係都辛苦

其實睇到佢story, perfectly fine without me個陣,什致比人溝緊個心仲痛

因為果段回憶你越深刻，背負既野就越重，你越想唔理佢，佢越係深刻，話放低，唔係咁易架葉師傅

唉，真呀

唔係呀嘛
我覺得如果我知道有人溝緊佢
我會好似失多次戀
雖然已經唔關我事

佢想點架

唔一定有用

呢個post其實講得好好,不過唔係咁易架,